官媒新風向：拜登反中，中國唔鍾意拜登

穿哂喇

終於發覺自己做得太出面

拜登=譚德塞

急！請科勞袁弓夷TWITTER

太假

依家突然轉向仲顯得佢此地無銀

咁係咪撐侵侵

加入我們YT Channel的萬人大家庭，
一齊探討關於抗爭的哲學！

幫手retweet唔好食花生
美國可能好多人唔知

明白，即刻撐侵

韓國瑜又係咁比佢害死
競選前吹到蔡英文係中國間諜咁 十足豬隊友

推

當外國係芝麻仁咁好昆

Peter Navarro嚟㗎

假撚到

兩個人都好似

呃傻仔咩

做多左啦

China Joe 又成為支那condom

特別係班左膠

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

岩喇 所以就侵侵做喇
易d修補美中關係
我地都係為中國好 所以侵侵應該連任

同老蔣一樣，落錯注買杜威亡國

當自己係燒山？定係麵神？

考慮下譯返英文

點解到宜家都無人DQ咸濕菜

Pelosi 都咁講

Biden: 快點

應該係韓國魚個次得到經驗
不過都太遲啦

幾時制裁民主黨

制裁名單一個民主黨人都冇，做多左啦中國登

唔信Eagle News

太遲啦

此地無銀呀

早就估到拜登係共諜
China joe

原來納瓦羅

拉

好大分別喎屌你老味 拜登賊頭賊眼咁

迫害維族人的共犯

一早知咩事啦
Cctai 凡係話民主黨、拜登親中一律大量負皮
踢爆五毛就話你大豆侵粉
駁唔到就另外開po笑連登仔無國際視野

此地無銀三百兩
隔壁王二不曾偷

反中=民意

retweet

太撚明顯喇

零分重作

就咁睇真係好似

Navarro 係咪鷹派既白宮顧問

Pelosi點睇

推 Solomon Yue: 美國應不會對香港議員「留任爭拗」有立場, 不會微控香港抗爭 - 分享自 LIHKG 討論區

雖然侵連任對香港有好處
不過拜登似乎贏硬

通晒天先嚟補

中文RT無咩用

你用把回血劍斬死佢我咪信囉

當全世界集體失億果下好野

唔好低估外國嘅低智

下 等我仲同啲美國朋友講投拜登中國好
原來拜登咁仆街反中
叫返佢地投侵啦唯有

民主黨踢下中共先識轉

紅呔
Navarro嚟呀

劉馬車之前夠反中啦

無拿拿咁搞即係此地無銀

你平行世界緊

係Peter Navarro

好心你係咁推自己D tweet前都FC吓先啦

其實睇TVB撐邊一邊就知

冇錯 冇納瓦羅白宮都唔會對支那政策咁撚強硬

根本呢D係美國嘅事
幾時見其他國家會咁關心美國選舉
中共明顯有份干預

連燈 拜燈

輕輕一推

明屌暗奶

此地無銀

支持佢對他順利當選有反效果？
唔明

真係on9架喎 5係扮

假到